女仔天生身材好 你問我答

利申 真絲 唔係假膠

點好法

有冇D

有無圖

咪係 最重要都唔講

肥西就肥西，扮咩好身材

32d 24 32

簡簡單單
身高體重三圍
一目瞭然

Halo moto

圖都無，你話欣宜個身形最完美都得啦

咁你想點？

pmed

屌你

欣宜咁肥

24腰 不得了

伯母對波比我揸緊喇，仲唔貼圖

係咪要益我阿爸？

臀圍得32
重叫做好身材？

可唔可以做我女朋友

想答下問題

上黎收兵?

比我揸下我唔得？

how much? pmpm

從來唔收兵

俾個機會我得唔得？

比我揸下得唔得？

冇圖乜都你講曬啦

問問題：你有70D就已經咁自豪，你叫70EFGHI個啲人點算？

靚唔靚女

俾幾多個男人渣過對波

無相無真相

How much 咩 唔明

體脂7% 43吋胸肌 你問我答

無圖？

係咪on9

無圖既屌你 咁我話自己波霸都得啦

比人讚開靚 但個個人眼光都唔同

但我又想睇下有幾靚

咁我又唔係波霸

真係咁正 使乜上嚟開post呢

係咪想搵生意，係就擺低tg啦

得32 有幾好?

你好高？

Sor 臀比較細

168cm

做我女朋友

樣子如何？但你滿意自己身材

218 5個零call 我

垃圾

我都知我垃圾

選擇性答問題，但又叫人問，答唔出？

扮完女人未

咁都叫身材好咁香港大把女身材好

我得32d 唔識答

我問完都唔答

我d fd 有d身材重好過我

好明顯樣唔掂，完

個pat 唔滿意 我有諗過做gym 練大小小

講真
樓主skip 哂我d 問題
好唔要得
太離譜

畀多次機會你
答下面嘅問題

皮膚咩色？偏白定偏黑？定蜜糖色？

個屄咩色？

胸脯雙提咩色？

臉型特徵？例如，眼大嗎？鼻高嗎？嘴唇係薄定厚？圓臉定瓜子臉？

如果你呢d 都唔答，都唔知你開PO 來做乜？睇怕只可解釋真係上來搵客

見人見智啦

可能依個男扮女以為D cup=籃球咁大
好心作數都作得好啲啦，胸70D有88cm，屎忽32寸81cm? excuse me?

hello moto

咁樣咪做左屎忽鬼 圓滑一點

squat幫到你

屌你咁都叫身材好 個屎忽細到

咁有自信話自己天生身材好 比 你

住邊度?

呢個似係真絲打
我係巴打
我堅係唔知原來胸圍同臀圍數字一樣
都唔代表尺寸一樣
點解會咁

BTW
樓主屎忽咁平
真係冇女人味
重講咩身材好

Sorry 太多問題睇唔到
皮膚有小小黑 （可能有打開排球關係）
屄唔答
雙眼皮 眼大大地
鼻就唔係好高
薄唇
爪子臉
唔夠可以再問

影個波黎睇下

有玩緊 睇緊教學片

無圖, 講咩都得

比圖 怕有人認得我

打開排球

做到咁上下就可以負重做

釣到金龜未

我都知我臀細
本身都瘦開 但中學上面發育得好 我都唔想

中學有打學界

未 重讀緊書

除非佢個32D同我地平時計胸圍個32D唔同囉
報紙佬計法上胸寸數+cup size，唔係胸圍size，如果樓主係咁報數，樓主得81cm上胸咋，63.5cm下胸圍，真正胸圍size得30D (65D)咋
胸圍計法32D （70D) 係87.5cm上胸圍，70cm下胸圍喎

[img][/img]

痴線
影對波都認得你咖？
好多恩客？

怕你新會然唔識規矩
張相要影埋張紙寫住username 證明身分為本人
寫上對波都得

借你着過一日嘅絲襪黎沖嘅奶茶，ok?

呢個啱
70D其實唔大
不過樓主係平均嘅

唔好啦 怕臭親你

無男朋友就考慮下我

小妹眼光短淺 對唔住咁多位大哥

我都想知32D到底點叫身材好
如果樓主得150 32D 32 pat都叫有身材
但如果得150有24腰就太粗

如果樓主165 得32D同32 pat
其實真係唔大
唔叫身材好

同男朋友岩岩散左

講真，依d topic真係要有圖佐證
唔睇你樣，但影對波同對腳黎睇下都得掛

無圖 你講乜都得 完啦好無

無圖講乜春都得啦
返去捽碟啦

唔好啦 唔想比你地覺得我鈎狗公咁

大家江湖切磋一下呢，純粹技術性交流！

我70G 24腰都未覺得自己身材好好

關我乜事

點解比咁多負評我既

女仔後生大把世界啦

唔夠 再問

咁多負評 又少正評 有咩感想

讀緊大學？邊間？咩科？

status 係咩？最好字母連數字 你懂的

有冇父幹？

有冇兄弟姊妹？如有，佢地身材都咁好？

鍾意邊type 仔仔？

BTW

乳頭顏色又唔答

樓主擺撚明肥芝黎
肥婆ff完上黎攞存在感

70G 出街會唔會唔方便

唔想再拍啦

話唔定係男人

推到有圖

一係男人 一係就肥芝

做我條仔ok?

唔比圖先係鈎厹
比圖唔留聯絡方法咪得囉

係你連D cup都諗到籃球咁大姐 70G又唔係西瓜咁大

巴打唔好咁痴線啦

姑勿論你身材係咪好
你開埋啲咁嘅po我已經知道
收皮啦死臭雞樓主

好唔開心 第一次開post 咁多負評
上年dse 而家讀緊BU
冇父幹
有個阿哥
冇話咩type 都係對我好就得啦

Pm

邊個肥芝

係 無西瓜咁大架
唔會唔方便

無圖我話 自己183高 加8舊腹肌 運動員身材 靚仔 30cm 長 都得啦

我唔係臭雞 第一次開post 諗唔到 先咁開

好似好瘦, 幾重

無圖過主啦

我都信架 我好單純

點解益我阿爸都唔益我

身材好最啱做二奶
蒙頭入閘熄燈狂切，最緊要有反應，射完再追住含

你阿哥有無對你性幻想過

又一件上黎收兵 唔知博乜

收兵嗰啲從來唔會認收兵 唔使再講自己冇

我大你
193cm高
10舊腹肌
泰山身材
碧咸長相
手臂咁粗

體重係女人既秘密

考慮下囡囡,有啲Tomboy都幾型

唔係收兵架我

揸開70D, 吸手波, 夠玩嘅, 不過唔會叫大囉.

有d Tomboy 係真係幾型

愈emphasize唔係收兵,愈難令人信服

始終無圖
此帖已完
咪再回應
由渠沉底

唔好唔理我丫

Send 左圖 我理你

人地問你個閪咩色又唔答~雙提供係咩色又ignor

你問我答

比老豆屌左未

陣間又咪借啲意放圖出黎收兵
正一臭雞

我怕一放出黎 就比你地覺得收兵

你覺得自己性格點 ？

繼續扮啦屌你老母

亂倫咁變態

但係你連開po最基本嘅野都冇 尤其係呢啲你話有就有 都唔知係咪堅嘅po

ON9
負皮上一頁

24無可能唔操就有

性格好隨和 唔係港女性格

最怕放出黎都收唔到兵

唔係話唔理你但無咩討論空間

可能係打開排球關係

手臂咁粗 你隆丁呀？

此post已完

負評
上一頁

走啦腥會然
要收兵就返學校收啦

學校好多大陸人

全球化

啱你囉臭雞
圖又無張 叫人點信呀

體脂6% 42吋胸 + 八舊 + 人魚線 你問我答

可以講既 我48kg

佢地講野太大聲

排球從來唔會瘦腰，死毒撚扮女好玩咩？

騎劫

太瘦 可惜

圖呢！唔好嘥我流量。

我打個隊排球隊 好多條腰都瘦架

講左咁多頁 圖都無幅 仲可以問咩 負皮

我覺得自己好肥 上圍好重

算啦樓豬，我批准你潛水，去啦

我唔緊要架

廢事第一日玩殘你

潛水係咩黎 唔係好識

係比圖 我比唔到 其他都可以答你地

樓豬是咪假膠黎

天生仲有乜野好問

唔係 我都係識d唔識d

重有其他野可以問架

我即係話你個post都咁樣樣，無謂應機

大臭雞 死臭雞 垃圾臭雞 無腦臭雞 戇鳩臭雞 雞雞雞雞

走啦 唔想搞大佢

你個名
夠應景

講到樣靚身材正 性格好
點解分手

因為佢實情係男人

不過講真 呀樓主你話就話有32D 咁其實都係同34c差不多咋喎 仲要咁撚高得48kg 又冇乜屎忽
頂多比你叫平均 身材好就

假膠

唔知點解覺得樓主應該係男人

你個名

佢識左第二個 可能身材好過我

頂多叫有資質
尚需鍛造

人地識左個靚女仲點會理個男人呀

佢好好條件？

我係女仔黎架 係男仔我都唔會關呢個post

唔好賴人哋,有冇諗過係你自己性格問題

你指佢身材？

你咁就覺得自己身材好呀
完全無咩值得討論喎

你係咪打漏左個肥字?

做我女朋友得唔得？

overall
乜都得
我係話你條仔

可能因為你無知
就好似開po有圖 肥芝都唔知 都算
仆街二十岀頭 潛水都唔知點解

我已經好就佢 出街食飯都AA 生日都會送野比佢 平時佢想要都會比佢

此地無銀三百兩

想知樓豬點開ac 假膠味極濃

唔得 我睇性格多d

咁ge 垃圾PO 都有3個正評
咩心態

點解垃圾post都可以上熱門？

32d
笑而不語

學校email 開的 唔係假膠

講真除左冇d, 樓主都好似我以前條女身形 168, 48kg, 仲要都係打排球 不過佢唔係BU

打排球喺咪應該腳粗
但又話個pat細

btw樓主話唔想比人覺得自己收兵
但又開呢個話題想點
打開排球講呢樣都得啦

你仲係處

因為呢道係低質論壇

係 以前見打排球好多都腳粗 當然有例外啦

我可唔可以同你一生一世

咪癲啦

講到自己咁完美,真係一啲缺點都無

平時有拉開筋 但隻腳都有d肌肉

分左手想上黎搵人鳩up下我都明既
但係開得呢類post預左俾人屌

誠實答你 唔係

做乜撚野

都有架 有時會有d任性

等多兩頁都冇圖
就block柒樓主

你都幾隨便

見到冇圖已經可以唔使再討論落去

最鍾意乜野做愛姿勢體位？

早知轉個post 名

咪玩啦，做開運動邊有人唔拉筋
拉開筋對腳就唔粗？

樓主有冇打算做Hall雞？

臭雞

咁都唔叫好身材

傳教士

俾咗啱啱散嗰個？

我好鐘意你啊 你受唔受媾啊

點賣？有乜服務，另外有無link 睇版？ 唔啱唔比車錢，pm傾

唔係咁架咩

痴線 籮柚冇線條 談何身材？

係 中學識到而家

點解？

唔得

菊花重係咪處？

70g 要喺邊買bra?

無圖，你講咩都無用

唔賣

呢個冇玩過 太變態

我都好想知

樓主成日無視我

冇 唔做雞

中出即飛

又唔答

睇到喊左
陰公啦樓主 呵返呵返

又無視

有帶開 唔帶唔得

喊乜春？

試過同時有幾多人追

食緊飯 睇唔哂

未試過無套？

多謝關心

睇到都重唔答
咩態度
收皮

受唔受

C打我都打下排球 有冇機會一齊打

未 我唔比佢

多數樂富定九龍塘？

就到區我無所謂架

九龍塘

咁就唔好大大聲開po話自己身材好啦

點解打排球既女都係正咩

唔好意思

32d 24 34 咁完美？ 多唔多仔溝

對唔住 咁多位大佬

但我唔是好勁 中學有打過下咁 你邊區架

間唔中會有厹 想識我 但唔會理佢地

Hi

讀咩科

我屯門區

唔想再拍拖

屌 咁撚遠

直線刷存在感 收兵

點解唔讀lingu

我沙田
沙田入屯門 唔遠

我都沙田

引左好撚多厹

推

打排球點會冇屎忽架

答啦

幾歲破處？
俾過幾多男人上？

過一排咪又係拍

23腰 你問我答

有無打算再減

咁多沙田既 沙田好遠

圖都冇張，都好難理到你

冇圖冇真相
FF

影條底褲或者黑絲出嚟睇下好喎！爸打

Be frd 都得呀

都唔算好好條件 冇父幹 都係學生 樣就中等 高 都係打排球識既

18 1個

啱
樓主扮厭 玩夠
已潛

係咪淫底

Be fd 我無所謂

樓主係咪現實世界無人理要上連登拎存在感

係
人盡可夫

Pm me

係到

打排球都冇屎忽唔係好信你喎

再講多次
樓豬一係就男人 一係就肥芝

咁變態

唔係咁架

女仔一個

咁你開post黎托柒咩臭雞
橫掂你貼唔貼圖都係隻收兵臭雞
不如貼黎證明啦

又有正評
厹真係冇腦

其實都唔係冇 但firm

又改口供

樓豬我信你

笑死人

多謝你信我

Tg bbjai

Bbjaii

咁細都可以係Firm 架

一齊block 柒樓主
等佢單機

比較鐘意呢個 其他冇咩feel

講完等於冇講

依家少咗咁多回覆都睇唔晒
讀咩科？住屯門有無諗過入lingu？

絲打有冇腳圖啊

條j幾多cm

可能因為望到佢表情 覺得好有滿足感

冇J

收開幾錢？

唔做呢d野

樓豬？

咁bj呢？

冇玩呢個

都唔得

補習都唔做,咁平時使費全部靠屋企

咁點be frd

無圖
樓主老母都好身材
大屎忽 大閪窿

ig? 我會成為你忠誠粉絲

想點啊，埋鳩都你問我答

條仔幾長

有返pt

留低tg吹下水先啦樓豬 我都散左

碌咗十四頁都無圖
足以證明樓主係百份百男兒身

負皮

冇認真問過 但中間長度左右

試過高潮未？

Btw點解唔答我讀咩科？怕俾人發現係假膠定一講出黎就俾人知係邊個？

呢個post
幾似之前有條女話自己
靚女 淫底 身材好 處 有米
一開post俾人圍足廿幾三十頁

你到底知唔知咩叫身材好

含撚技術good?

圖呢？

樓豬快d約我打波

我條女都70e-f
24
30
唔覺有幾大波
不過同佢出街係幾多仔望佢

未

小妹無知

身材好真係會多人望

我住太遠啦

係 一講出黎 我驚相認

有無咁易相認呀
成個系都知你32d咩

怕自爆，唔答

係邊到番工？

一定好撚樣衰

真正嘅索女洗鬼上黎r存在感

幫我答埋 多謝你

係屯門返緊sale

見人見智靚咩靚

今晚扑野夜唔夜

百分之百係女兒身

你講姐
我話我係欣宜都得啦

??

咁咪撚開你問的答post啦臭雞

平時冇圖即刻負皮上一負
睇到純文字討論32D就咁多人留言

前幾頁見到你話自己讀浸大
想問係咪傳理系?
傳理系好多高汁女女wo

Agger樣衰
靚女洗撚上連登開埋啲臭雞post引狗公咩
自我打J post
垃撚圾

啲厹用撚諗野架嘛
上面又tg又約打波 醜唔醜

所以豬西隨便開個post 話自己身材好 多人追 就可以自我打J

上連登收兵，臭雞，不了

跟住係post話自己無收兵

相都冇張

唔係傳理系

我唔係臭雞

好憎收兵女仔

有無住hall

我冇tg 想約都約唔到

有

諗起身材正就扯扯地，點算

點為之身材好，鬼妹果D 呀？

扯好啦 唔好射

臭雞，不了

鬼妹個d太誇張 我未到個d

BU咩科？有住Hall？？祝你幾年U life可以搵到Mr Right吧~~

利申：BU畢業n年、評已負

冇圖就咁多負評

咁有無打算喺hall識返個男朋友？咁咪可以慢慢翻雲覆雨囉

可唔可以唔講咩科 多謝你祝福

都係須其自然 冇諗住主動去識

BA, BSc 定 BBA？

係唔係pink lin？

我想溝你

樓豬放圖米得

純文字討論

其中一個 唔好相認我

都算係既

做個朋友都可以既

pm me

點樣貼國上黎 唔係好識

嘩你ex走寶

回覆留言右上角咪有個上箭嘴

樓豬幾時做gym?

利申：識樓主真人 係幾靚女

我個ex 唔好提啦 都完左

唔該哂 我識點放相

等我好好照顧你啦

快d啦

圖呀

快啦臭雞 慢手慢腳

屌on9
圖都無張你班毒撚就扯撚晒
樓豬男定女都唔知

咁您應該好憎自己

樓主個樣同呢個差唔多

肥芝

原來連登咁多人谷精上腦
正正經經出去媾下女唔係仲好咩 淨係睇住d字劣J點爽架

其實樓主係ig都算係幾出名既靚女
你地唔好係咁叫人po圖啦

差好遠囉 重有我都唔識你既

再吹

無理由咁都比你知道架wo

我都識你

講咁撚多 有圖未呀 又要問人點post圖

唔好咁話佢地啦 佢地都係想問我問題姐

食臭雞啦你

讓我照顧你吧

咁我都識你

我係佢朋友only
但睇住成班厹真係

唔好啦 我唔想再受傷

收皮啦臭雞

好奇問下 點post 圖 放左既話就會比好多人認得

唔post樣咩得囉

唔係掛 你真係識我 pm 我講係邊個好wo

無圖講到自己掂過苟姑娘都得啦

唔好話我唔俾機會你
你po圖又好點都好
搵野證明自己係女加身材好
我就放過你

苟姑娘都係我女神黎架

喺男人堆表明自己係女，仲講埋身材都唔叫收兵 仲要圖都無張

放埋圖既話 我怕我會比人罵得重犀利

放啦

應該唔會， 我估

我都唔收兵既 主動識我既話 我都唔多理佢地

今日都係咁比人罵我臭雞

咩圖都冇，朋友你返印度食蕉啦

眼殘學人入u

個個都話識你, 原來咁多恩客

放過我啦 唔好難為小妹

我都唔識佢地 係到玩我渣

講咁閪耐你都係想放圖姐臭雞 放啦屌你老母

我有見過呢張圖 一直都覺得好搞笑

橫掂都比人鬧臭雞架啦 唔爭在啦

唔得架 我唔同其他女仔 唔想比你地話我博上位

我會對你好好

放圖~照屌你但平息民憤，大家開心
你又可以上位岀名，何樂不為？
唔放圖~等巴打起底再屌你臭雞，何必呢

咁你條仔身材好唔好

同埋你條jer長唔長

好撚大個貞節牌坊呀

唯一解釋佢係假膠巴打
隔離post transgender都夠膽自拍啦

咪撚扮女人啦垃圾

哇屌 臭雞扮上菜黎講你都算極品
我係絲打都真心睇唔過

又要做雞

唔准你地鬧我女朋友

開post無圖預撚左比人屌啦
講撚到自己清泉咁 同其他女仔唔同

祝福你哋

如果有得罪左絲打你 真係唔好意思

佢都有打排球 身材都唔錯既 有肌肉既線條咁

我幾時做左你女朋友既

我意思係唔想比人話臭雞先咁講

青山走犯

講事實都唔俾

我唔係青山走出黎架

Pm左

唔準 話女仔臭雞好難聽

你 係 臭 雞

咁話男仔臭雞呢

自稱小妹既都係男人
此po已完

我見隔離其他post 咁講 我咪照咁叫自己

Pm ig plz

男仔 我就唔知 但女仔一定會介意架

樓豬國唔國自己好撚嘔心
諗住上黎收兵點撚知比人鬧臭雞

預計樓主反應：我唔係臭雞 我同其他女仔唔同 唔會收兵

扮女人好好玩咩

你班狗公搵食行遠啲啦，假㗎D奶，男人嚟㗎

20頁都未有圖?

搞笑你個頭

想pm但係毒撚唔敢

我都唔知會有咁多負評 得罪咁多位巴打 絲打 真係唔好意思

我真係女仔黎架 不過冇圖你地都唔信我既

Haha 我笑點好低架渣

你咁撚認真做乜撚野？

Pm 我帶你番去

我都唔係係個到出黎 帶我返去做咩

捧住貞節牌坊嘅肉便器

屌你 一張圖都冇
你唔係收兵 開埋D咁既post有咩居心
要分享就拎證據
上網都咁虛偽
難怪條仔唔要你

影對腳都得掛乜春都驚自爆

放工黎扑野？

我中意你

我都鐘意你

我真人唔係虛偽架

唔做呢d野 架我

即係你承認你依家係虛偽啦？
人前人後一個樣 正臭雞

你擺明唔抵得 你咁激動做咩

唔比圖都係虛偽

比錢先有得屌架

吹水大會都有21頁

收皮啦死狗公，吠撚夠未？

正解

唔抵得佢相都無張就釣到班谷精長腦既毒撚?

點解你地成日都諗埋呢d野

我無諗住釣毒撚架

驚相見光咪影波囉 定你對波好易認個個見過

反正影唔影我都覺得你有J

樣
自膠

唔准你鬧我女朋友

點解隻臭雞樓主仲可以扮撚哂無辜同純潔

你食屎啦，條女我嫁

你女人嚟㗎？，你嫁？

唔係唔比圖就虛偽
係你開post咩居心 又話樣靚 身材正 性格好咁
收兵又唔敢認 分享又冇證據 想點呀
一味話 唔係乜 唔係盛
然後又要扮可憐咁
你呃到上面班狗公 呃唔到正常人架

完全同意
尤其唔係乜唔係盛但又無圖無證據真係on9

等睇1001都無圖

屌得好

我唔係扮架囉

唔係架 話哂咁多恩客 認得對波唔出奇

我連兵都收唔到 個個都係到罵我

估唔到你地都覺得我係雞

如果咁就放張上圍圖 腳圖出黎 你地唔會覺得呢個女仔更加隨便咩

如果突然有j 我都會好驚

啱啱睇完黃淑蔓ig live, 樓豬自拍咗幾多張？

唔明 佢live 點解關我事既

咁你講自己32d就唔隨便？講完唔係證明
我話我係劉德華都得啦
都係果句啦 講自己身材搏乜 都係想人讚姐
咁你直接上圖咪得囉臭雞

你老味你著短褲出街都俾人望到隻腳啦，唔通話著短褲啲女仔隨便咩，你扮明係男人先扮撚曬野

咁但係出街比人望到都冇辨法 而家就咁擺上黎我覺得好似好奇怪咁

屌你老母咁你一早咪撚開post啦
又要做雞又要攞貞節牌坊

我本來都冇諗住你地會咁想要圖 會問其他問題咁

奇怪得過一個女仔得閑無事做po自己三圍上連登

犯賤想呃負皮 你問我答

咁你會覺得我地會問咩？
問你讀咩科都唔答
咁你 Instagram 係咩？

起碼影個證明到上圍嘅bra呀

我係真絲

我覺得講出黎 都好過直接擺上黎既

相都冇張屌你啦

問題係無人會無啦啦講呀小姐

你唔撚夠未
你以撚為夠未
你開po嘅動機唔係雞咁係咩
宜家到你去介定臭雞嘅定義？
你一係搵證據證明自己係好身材
你一係認自己係雞
自己諗

如果比你地覺得我係咁 咁我唯有講對唔住

樓主唔答我問題

樓主眼殘㗎，就算答咪又係怕自爆，唔答

23頁都無圖 應該係假膠

可能問下感情 生活咁掛 我都唔係好諗到
讀咩科樓上好似有人問左 我答左其中一個
呢個比左係咪等於自爆

我都係見一開頭你地問我先答你地 如果你地唔問我諗都唔會自己講出黎

唔好屌

又扮可憐

唔係bra都冇呀，都係嘅，男人唔戴bra

32有D咁勁

標題講你自己有好身材
下面啲問題唔係問你三圍咁問咩？
講撚到唔係自己想答咁

係女仔正常都唔會影出黎

你剛剛同你男朋友分手呀嗎
18歲破處，拍過一次拖
咁你有咩癖好？

佢去左買啦

圖都冇 係到話自己樣靚身材好
講經咩

女仔正常會開咁既POST?
1Q幾錢啊

如果真心想揾人傾計點會開個tg都懶

屌你老母佢真係on9嫁
算啦唔好嘥時間放晒啲注意力係隻臭雞度

唔影樣咪得

過獎 但我都係今日聽完你地講先知我其實唔係好大

冇圖大家都可以討論成日？

齋影bra咋wor,冇人叫你著住影

擺撚明死肥芝ff自己係女神

平時主要都係做運動多 得閒就同FD行下街咁

既然樓主都可以唔俾證據
咁你都無資格叫我地唔喊你臭雞

下次扮女人都扔啲本買兩個bra吖，咁唔專業

跟住我仲可以問咩問題？

拎老母D BRA都唔識
弱智既

驚自爆，唔答

SORRY 我都唔知道

自爆左會點
有人問鐘?

有冇諗過同你嘅best friend上床

含撚技術如何

冇諗過咁既事會發生

幫條仔含過未

之前幫過EX 唔係好多次 應該就唔係幾好

我呀爸問你幾錢，定真係益佢

D cup都出post

人地自我感覺良好嘛 睇佢topic就知啦

我個名? 其實係覺得好笑先改

其實係唔想比你地起底

男人幫男人含係咪爽啲

咁撚易起咩

我都知我唔係好大 SORRY

痴線架 我都唔係男仔

我唔信女會開呢d post 死基佬

你都證明唔到自己係女人叫你影啲貼身衣物都冇

唔係咁架 我真係女仔黎

唔係好容易就起到人底架咩 我D FD 叫我點都唔好比

點解D痴線佬零舍鍾意扮女人

證明下吖死人妖

你頭先又叫我唔好搶你條女 依家又吠你條女

因愛成恨

真係女仔唔係扮 我想試下扮男仔反而

你快啲保護佢

做咩事 幾時變左咁樣

因為你囉 死Gay佬

我唔會因為錢出賣自己身體架

我真係唔係仔黎架呢

你扮撚夠on9未呀 成撚個智障咁 屌你老味

點解咁on9嘅人都入到u

咁我覺得讀書同平日行為冇直接關係既 有d人讀書好 但其他方面都唔係幾好

正解
呢次認同你

有圖證明自己未

冇圖真係好難問落去

咁你就咪推
負評上一頁

內文與標題不乎, 乜鬼關於正題既都唔答, 點同妳玩落去呀

點解廿幾頁都可以冇圖
冇圖你話自己大撚過沖田杏梨都得啦

咁多頁都冇圖

信一信又唔會死既
我就信你啦

好似係

通常港女俾人踩/質疑n咁多次後應該扯火/潛水

巴打呢個post想像力豐富，但要辛苦你重作

我都係講事實架渣

我都知好難令 你地相信既

其他關於我 我都會答架

咁多謝你先

其實你想點

我本身 eq 高唔怕架

一個月搵到幾多錢？介唔介意包養埋我？

其實我都係想傾下計 第一次玩

一星期自慰幾多次？

一個月我都係返下pt 咁都係5000-6000到

會唔會考慮開個tg/ig方便人哋搵你傾計？咩情況下先會考慮放自拍照？

以前 都好少 同埋有ex 係到

有ig 但冇tg 放相呢個我應該做唔到啦

我上黎係要屌7樓主的
廿狗幾頁一張圖都冇

收皮啦靚女

返咩parttime 有5至6000?

Sorry 呢樣真係做唔到

多數5000頭 多假期就返多d

Ptgf

冇身材圖就不如post胸圍+會員名睇睇

都有得諗既

唔做ptfg 架我

返到hall即刻post, ok?

覺唔覺得自己好大食同好淫？
咁以前同 ex 一星期平均扑幾多次？

唔覺 我唔係性上癮 一星期一次

一睇就知樓主一定係一個好女仔

好男仔

幾時影呀

多謝你

我係女仔 好冇

重未放工丫我

圖呢樓豬
點討論呀

咁樓主係返咩工呢？

學你地講 純文字討論

返sales

係邊到返 sales？
幾多錢一個鐘？

樓豬做過幾多次愛
屁眼試過未

係uniqlo 做 50一個鐘

好難數架wo 呢d野
未

你老味，仲未有圖，死人妖

你點可以咁話自己條女

搵巴打去野生捕捉樓主

屯門呀可？得閒留意下

肯貼bra未
扮女人好好玩？

勿相認

做咩成日罵我wo

樓豬返完學返工, 返完工又返學
邊有時間影相呀可

樓主宜家返 U 同工作，多唔多男仔追同厹狗衝緊？

返工個到會有男sales 會好主動去識我
U 就之前Ocamp 都有好多係咁
咁算唔算

返工 返學 打波 真係好攰架

DLLMCH

仲未計埋上連登扮女人呢

廿四腰一定好撚好砌

以你角度，你覺唔覺得靚仔？
有無可以一齊既機會？
咁宜家 U 個到有無男仔想溝你？

其實你出呢個post係想點?

問你幾錢一個鐘? 你話唔係
叫你post 相? 你唔肯

咁其實想點樣?

想人葡萄下佢心理滿足囉～

唔洗扮根本係

樓主對腳趾咩味？

圖呢屌你老母

想同你地傾下計only

呢到好多絲打 都好身材過我

Pat扁都好意思叫身材好

著完鞋隻腳 好臭

有咩辧法 可以令個pat 變到蜜桃臀 挺d

俾我屌，不過我唔屌男人

可唔可以出相?

雖然我係女仔 但我都唔會比你咩我

紙上談兵 ... 其實有咩討論價值

有咩特別方法練到咁大嘅胸肌

成班on9

紙上談兵都可以講到野架

我唔係練架 真係天生 發育

可以pm我。
利申a0

性格開朗
利申：20歲仔

你呢個post 既主題係建基於你的“好身材”
所討論的內容自然圍繞著你本人自身
但係你又唔係一個大眾認知度高的人
一眾巴打又唔識你本人
你又無提供 圖/照片去支持返 你本人的“好身材”
整個討論 只是眾巴打一廂情願的去幻想去相信你係一個“好身材”的女
情同我同事每日都同我講佢好有錢,但係又攞唔出錢黎,成日得個講字
有少少智慧的都會判斷你是在吹水?
相反一眾巴打可能太餓,單睇字都可以打飛機,
但係我就唔會。
樓主我唔係質疑你真偽
但你至少都要提供返一張相去令呢個討論內容更有意義麻?

UNIQLO喺屯門有兩間分度店：
V City店、屯門市廣場店
要搵呢位168cm高、上圍32D既女sales一d都唔難

男sales

喺未見到真人前
我姑且相信樓主係女先
依d係咪叫做疑點利益歸於被告？

臭先正好想奶呀

住天水圍區 得閑去望望先 睇下見唔見到樓豬

屌，我人生寶貴三個字就咁冇左

唔好去搵我丫

我真係女仔黎架

咁變態既你

你咁講都有道理既

其實唔影頭已經無人認到你

好鐘意d女仔有身材但唔誇張果type, 有冇方法識樓主？利伸： 認真，非變態

我係樓主同事

樓主好低b

不過下面好緊

你肯影個bra未，男人老狗唔係幾十蚊都慳呀

有得唔係天生？人造人會自爆假波咩on99

有緣見到你 就做個朋友啦

你點知我下面

我都認我有時係低b既

POST BRA 相+ 會員名未

幾多歲？
破處未？

九成九係男人

帶開咩牌子bra 有冇覺得邊隻承托好

講好身材 我個ex 165高 48kg 有34E
真係一隻手揸唔晒
不過已飛

19歲 破左

幾錢？

34e

唔差 但可以更好
不過都係嗰句 冇圖冇乜討論價值
唔影頭齋影身後面打格仔咪得囉

我帶開Wacoal 呢隻唔易變型
同埋mm 呢隻我覺得都幾舒服 事業缐都幾明顯

但而家出街已經比男仔望住我上圍

我都係wacoal呀 wacoal啲料好舒服

可以見個面睇下岩唔岩傾？請你食野睇戲啦

咁細個就破左 唔方好女仔

我都覺Wacoal 唔錯 但價錢比較貴

樓豬乳頭咩顏色
同幾多個男做過愛

我錯啦 比錯左人

正常色 有小小pink 咁

冇圖你話金色都得啦

唔好啦 我慣左AA 制架

你都岩 但點影到呢到比你睇

咁總共同過幾多個男人做過愛
想知道扑野會唔會影響顏色

即係應承見面但AA制
LM睇釣狗公post

add tg 啦 kitbroall

1個 ex
我諗應該有小小影響

我正式宣布樓主係男人 講甘撚耐圖都無張
打格都得啦放上黎屌你

AA 好受歡迎架咩

怒我比唔到相你地 sorry

屌你老母推到咁撚多版，搵張圖都無

甘甘甘

又話身材好，但一張淨係身材既相都冇，好冇說服力姐

你最錯係無揀我做你男朋友

你想點

甘甘甘甘

想益你阿媽

影嚟睇下

男人有d級都算值得開post

點操出黎

你好呀樓主, 樓上太多資訊追唔哂, 你係浸大讀緊咩科?

女仔 操唔到

唔得啦sorry

好似上面有人問過 BA BSc BBA 其中一個
唔好搵我

樓主咁on9
可以排除BBA
佢點讀到？

得返兩科
我估BA似啲

說話唔係咁講架 好難講讀書呢樣野

扭扭擰擰

樓主幾高？

重問！

以你角度，你覺唔覺得靚仔？
有無可以一齊既機會？
咁宜家 U 個到有無男仔想溝你？

屌你老味扭屎忽扭到咁食屎啦你

有d係靚仔既 但我諗我主要都係睇性格
U都有既 但都係互相認識緊

有咩條件？如果錫你係唯一條件咁好多人都符合喎

條件都有既 要高過我 同埋有做運動有d身型就最好 可以一齊做運動

我岩岩符合要求
利申： 得175

去馬啦

加油ching
利申 識樓主 pm我介紹比你

樓豬今日使唔使返工？

真係信樓主係女人，陪佢癲果班正一戇鳩仔黎

純粹想睇下佢會唔會買個bra嚟up相
利申:最鐘意依啲人妖post

咁你玩咩運動架

你又識我

要返丫

我唔係人妖囉好冇

佢係一個不折不扣嘅男人

係女人就po證據證明下
無你理得我地覺得你係人妖定男人

咁你當我係男人 我可能唔洗比人罵係雞

圖

我打籃球同跑步

唉...小弟係小毒撚...167, 168 到
打下羽毛球...同跑下步咁...
利申：唔係 expert

冇圖都可以講咁耐

幾好丫 我覺得打籃球既男仔幾型架

打羽球球都唔錯架

邊個話一定要有圖先可以傾得耐架

打籃球唔一定型
利申 7頭皮

圖定老母
自己揀

咁又唔好咁話自己 陽光d 女仔都鍾意既

已經盡量 但都冇女朋友

屌3十幾頁張都無

厹就好多個

巴打係咪圈子細渣

圈子的確好細

圈子細的確係真係難識d

等緊入樓豬圈子

24腰好粗喎

冇玩

試下擴闊自己圈子嘛

Sorry 我知有好多人都比我幼

臭閪仲係度呀

屌你老母

想識下樓主

有冇方法